點解當年可以告得入黑警朱經緯同暗角7警

當年可以告得入黑警朱經緯 同 暗角7警？

點解呢幾個月大量黑警濫權打人，有哂影片都可以無事？

到底邊part唔同佐？？？
黑警務署？ 律政司？？

當年到底如何告到上法庭？？？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

因為有原告，而家果班畀人打完怕事、唔想搞大、無撚用

如果個個都好似曾健超咁開記招展示傷勢+報警（程序）

係香港變左

冇no. 冇樣
否認所有事實
投訴無門
隨時原告變被告

點告，依家警察大過一切

熱門一個908嘅post都冇？入嚟推兩野

打咗好多場官司，雙方交戰好耐，黑狗想保護自己友不合法打人，同最重要隻朱狗咁岩到退休要離開狗隊

因為當事人企出黎
有議員幫
而家好難講 未必敢出黎吿

x2

仲要有林鄭保住